天安門事件點睇？

这场政治风波破坏了我国正常的社会秩序
扰乱了正常的经济建设进程
给党、国家和人民造成了重大损失
平息动乱和反革命暴乱的胜利
巩固了我国的社会主义阵地和十年改革开放的成果
也给党和人民提供了有益的经验教训